---
number: "10"
path: "/episodes/musica3"
title: "Sí puede haber reggaetón bien hecho… pero ya no sería reggaetón"
date: "2021-04-02"
season: 1
time: "4200"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast10.mp3"
featuredImage: "images/portada.jpg"
backgroundImage: "images/portada.jpg"
status: "live"
episodeType: "episode"
---
◦ Opiniones nada sesgadas sobre el reggaetón

◦ Letras groseras en todas las épocas

◦ Producción de reggaetón, hoy y antes

◦ ¿El K-Pop es superior?

◦ El 'momento mágico' que sólo ocurre tocando entre humanos

◦ Técnicas de grabación modernas

◦ Cuantizar o no cuantizar, esa es la pregunta

◦ Composición con Inteligencia Artificial

◦ ¿Y ahora qué nuevos géneros vendrán?

◦ Sampleos que ya suenan mejor que la vida real

◦ Veinte minutos de cierre de programa sobre las ventajas y desventajas de la tecnología en la música


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.